一個人有咩好做？

唔好咁高消費
又hea到幾個鐘
有咩好提議

睇戲

毒撚

依排無乜戲岩睇

五十步笑百步

可以睇翻前排嘅戲

特務戇J 幾好笑

打個飛機，之後食個腩河，返屋企瞓覺

記得落辣椒油

跑步

有無咩手機網推薦
電腦壞撚左

食牛雜麵仲好la

唔撚要運動

你識唔識規矩？射完精一定係食腩河㗎

唔打飛機又點食腩河

今晚試下

散步

落辣椒油打飛機

返工

瞓教

佢玩到無野好玩

我好熱愛返工，但唔係日日要返